男朋友話買樓 諗住放租 佢究竟想唔想結婚

男朋友話今年想買樓 買左之後出租
我本來諗 今年我35歲 又話生兩個 年紀唔細
原來我同佢夾份買樓 唔係為結婚預備
35歲已係高齡產婦 結婚呢個問題傾過
一傾佢就嬲
已拍拖兩年 點解佢要咁做
我完全唔識處理

分手

夾份渣都冇

女人真係好多野諗

睇黎佢唔想埋你單
咁仲點夾買樓?

佢呃左我兩年？

一定要結婚

35歲你分左手都搵唔到第2個啦

唔想傾咪分手

咁寧願唔要

男朋友幾多歲？

同齡 今年35

佢岩岩同你一齊個陣已經應承左會同你結婚？

傾結婚 佢嬲咩？

無 但一直感情穩定

放租都係一種理財方式
佢無同你交代過咩? 你唔接受咪唔好夾錢分手囉

拍拖兩年 依家買樓 原來為出租？！
我O嘴

啱啱交代 連睇樓都未

話佢未ready 我催佢結婚係chur佢

咁先醒 用租既錢去供層樓 多左閒錢
儲到咁上下 加按再買多層 咁就退得休
有個目光長遠識理財既人都唔珍惜
為左要生小朋友就放棄未來

如果你地本身有地方住既
你地可以有原本既生活質素之餘仲有人幫你供樓wo

生係佢提出嘅
呢個問題要問佢

咁都唔算呃啦 都無應承過你
識有情侶唔打算哂錢結婚 淨係同居
睇你地點溝通點打算姐

如果要你出錢老閪都要落埋你名

你有無錢？
如果你有 俾我我呃一世都得

係啊 各自住父母屋企
咁結婚呢？幾時結？37歲結？

我人工比佢高成皮

一出錢就聯名
雙方無咗首置

買樓要你俾多d?

咁要同男朋友好好傾吓
如果叫你夾份買樓
一定要落埋你個名
有哂白紙黑字每個月大家分別係供幾多

Rebecca

佢俾30萬
我比15萬

佢俾多啲
供就未傾

45萬買到咩樓

你想生定佢想生呀？
拍左兩年好短咋喎
未了解清楚就結到時盞日噪夜噪

佢話買400萬樓嘛

我覺得如果個男人愛你 會企喺你角度諗
計劃入面會有你 會考慮埋你情況
女人越遲生仔真係越唔好
身體復原得慢 BB又容易有事
而你男朋友買樓只係為咗投資
唔係為咗同你組織家庭

聽過太多case，呢種男人過幾年就會搵個後生女同佢生

咁啱睇緊，俾你參考吓

佢想生
但我已講 35歲係高齡產婦
佢認為拍拖三四年結婚最好

印花稅 佣 都20萬喎

龍床盤

我一早已經講晒 呢啲問題我一早知
但我一講佢就嬲
我可以點

無知一問
放租洗唔洗話要有樓宇幾多成擁有權？

不如咁啦 住唔係問題催佢結左婚先啦

如果跟緊銀行好似要5成按以上先放租

你地結婚有無諗住大搞先
3,4 年即係2年後先開始搞既話咁又遲左...

唔諗住大搞 但無問過父母意見

對 我真係要認真問佢

樓主35歲 高齡產婦
男方完全冇結婚打算 又冇預備
唔諗呢樣 佢要諗乜撚嘢

拍兩年就埋單咩

宜家未結 但係話要生2個？
傻啦
話想生等你以為佢係認真 想同你過人世姐
根本佢無唸住同你結婚